【統計】分手要del ig post？

要！
唔del！

會放閃卡上嚟

archive

手機相簿仲多啦屌
除非下任想del

係，見到就

死都唔會del

玩個ig姐，唔洗死嘅小朋友